當你見過佢既素顏 佢化左妝既樣仲呃唔呃到你

如題

呃到

好彩小妹化唔化妝都咁靚

化唔化都呃唔到人喎師兄